恕我直言， viutv 全民造星mirror組合

仲柒過當年天堂鳥同媽媽今天不必擔心我

天堂鳥其實除咗登陸太陽，其他歌一啲都唔柒，仲幾型